美玩討論區（5）

Mattel同孩記我基本上都放棄
佢地DC野都唔係好見有人開訂

Pish

開到5 好感動

香港Mattel 唔做野已經唔係第一日既事 ，以前逐隻逐隻收先收齊，baf更加難搵

孩記野近一兩年易訂左好多，多左幾間大店舖入貨

可惜孩仔成日要人食埋d豬頭骨
得重複既有得散賣 今wave最多死貨係iromman50

如果個豬頭骨(一箱多出黎)hit既都無問題，但孩記好多時錯判形勢

有時唔明做咩一定電影漫畫放同一個wave
不過咁多年都咁做 應該唔會點變

件cap爛到

送畀我都唔要

Btw好開心開到5

係 未試過有一wave 全set想要

D ball joint 好核突

間中有全電影既, gotg同civil war

今次想要BAF 但係唔想要漫畫果幾隻 訂全套又好浪費

我買

唔要果D難賣返出去?

應該極少人要 比我都唔要啦 重要無埋baf件

你講果個係重出既

2wave既baf都好正 漫畫果幾隻好難放返出去

通常都係漫畫既角色，始終都係少眾d

我成個wave1淨係買左 Ironman 但係而家又好想要 Thanos 諗緊點算

Baf仲難草過infinity stones

一係等shf 一係全套買再放im出去

想問咁多位巴打
有冇人有儲開MEZCO 1:12個系列
因為我就儲開SHF
但係見到MEZCO 隻netflix Punisher 幾吸引
而又知道佢SHF一定唔會出netflix d角色
但我驚拍埋SHF度會高好多好礙眼
有冇巴打可以影d比較圖睇睇

唔知點解成日覺得shf好易爛

暫時未爛過,但色移就有

MEZCO應該有講幾cm高
netflix Punisher 我有孩記個隻
如果MEZCO出神盾局特工就好最近開始睇幾好睇

有時睇下實物會好過睇佢幾cm自己估

其實佢一箱八隻得一隻,唔通間間入幾十箱咩
反斗城咁快比人清曬係正常.

其實ok既,你可以賤放番d豬頭骨出0黎,不過我自己覺得成set買好似好難qc,
我自己又好多時又唔可以第一時間攞,比人揀完揀剩,成set 都係sad貨就仆街
所以廢事麻煩

引你為0左件baf件買埋佢,唔係d角色點可以出到咁齊

要成套應該係要成箱入 好難隻隻check

我聽人講有d鋪會比你揀,
同埋marvel legends sad起上0黎可以好sad,宜家d移印技術,係可以成個五觀引歪曬

同隻flash既移印一樣

我已經斷左shf mk46,cap既手同埋spidy 腰

正路係見人話mafex爛多

mafex依家冇咩點爛
係shf仲多，尤其係好多人spidey斷腰

後追MEZCO隻JOKER
呢隻頭雕真心癲,尤其係大笑果個表現到JOKER真正既狂

美玩又日廠又美廠
又電影又動漫
係多野傾 只要有人傾

Shf 兩個版本都劣評 獨立電影版好啲但成日五舊水

Mezco 其實隻隻唔同，有d 出得細隻d 就夾到，有d 高既就真係差唔多成7吋，最主要睇番你想買果隻最終出到黎係前者定後者，我就冇配過SHF，不過隻 Knightmare Batman 就 Mafex 同 Mezco 差唔多高

買多幾隻。。。手 ，散件買

Mezco真係時大時細
不過我之前review度過 deathstroke係16 cm 官網就寫17
理論上係高過shf小許 mezco ml一般都6吋以上 shf就五吋幾
你可以睇吓shf jango fett拍埋去

MEZCO最好我覺得係BVS系列，可惜出貨慢同成日遲

MEZCO 最正應該係美漫CLASSIC果堆(DARK KNIGHT RETURNS, PUNISHER, SHAZAM, DEATHSTROKE,JOKER等), BATMAN一定係佢主打

電影HERO果啲都開始上軌道, B V S 除左超人我覺得BATMAN 輕重甲/沙漠都整得好正

MEZCO出貨雖然慢,但真係用心整出黎, 仲肯整鬼玩人,JASON,發條橙呢啲經典野

係女角果啲整得麻麻

香港大約賣幾銀左右

一般有訂都係600 咁上下,食現要睇咩款,你預貴多少少介乎 100~200
後追之前受歡迎果啲就差唔多1叉幾野(如B V S 輕重甲,沙漠 <-- 重甲已經唔見有)

而家街現貨都係得啲無咩人買果堆, CLASSIC狼人,紅箭

近排出左元祖BATMAN都無點炒,六百左右

買mezco都好過買bandai
不過我睇中隻Han solo嘅白兵

最近隻batman metro賣5百尾

咁模型就笨大係有保證

唔係模型，shf呀

出魂限都唔整頭...

皆旺買figure多唔多流野？？

仲有邊到多 mafex figure賣？想後追，放棄shf

Thx 巴打
好似真係拍埋大隻好多
再考慮下先
又唔想追ML
ML 可動同造型暫時都唔係好接受到

如果你係身高控兼玩開shf, mezco ml 已經唔洗諗

孤仔開山口batman 525
聽日訂

巴打們點睇呢隻？
見到有賣$438，算正常價？

本身係淨玩shf
但係仆街Bandai 唔出埋JL 另外兩隻
焗我淨低兩隻買Mafex

點會唔出 未到佢2個姐

隔左咁耐
之前akiba showroom試辦擺左一陣就收返埋
再加埋Bandai 記錄唔良好
打定輸數

DCEU咁柒唔怪得晒笨大

求爸打們指點

等緊marvel legends 同shf隻Bucky

如果ml bucky係用新頭雕有機會靚過shf

超人玩具 肥趣 上aimaim買

aimaim 係？？

其實淘佬有好多,因為佢地有代理

點會出晒先真
marvel咁多套無一套係可以出到一半

JL得6隻都出唔哂真係食屎啦
marvel咁多人唔出哂我理解 同starwars一樣姐

thx, 爸打

買2隻既運費點都平d
1隻定2隻shf運費都係大約1400yen

你會用ems,定dhl寄？
我就諗住買兩隻 mafex

ems

屌, 其中一隻..BACK ORDER...好驚唔返貨

好似要等2WEEKS

各位巴打啲 marvel legends 邊度買同訂 好想試吓入手
同埋佢哋啲size係咪同shf 一樣大

Ml一般都高過shf
Shf我只得im

Ml 邊到有得入手 想買番gamora, rocket 嗰啲舊款

應該兩隻都會入 不過唔知等幾耐

amazon us
gamora nebula rocket都平過香港

btw搵緊yondu同舊groot
兩隻都炒到飛起

其實可以試吓淘寶
Btw 再影多張 ml im高shf一大節

之前Yondu單入200頭

MEZCO 近排隻老狼人同黑蜘蛛有無人會入?

頂頭出去問左 wave 2得 Antman and wasp 有得散買
呀智要成套先有

頭先

仲近排

老狼人幾正 但hugh jackman既logan正d

深精flash 530

平咩 到貨個星期460-480都見過

今日追左shf spidey, ironman mk 2 5, 黑寡婦 鷹眼 蟻俠， 圖後補

反斗城會有散

上一隻黑寡婦都追

最近想入ML坑，不過真係追到破產都似，BAF太坑

請問spiderman幾錢？

Mafex 配 Mattel Batmobile

勿起底

買嚟同新嗰隻換頭，鐘意佢套衫

$550 有情景
我fb 徵

見到尋仇寶有現貨

兩個禮拜戰績

個價okay wo

超人玩具MAFEX補左貨

個場景咁大
好抵玩！

巴打好有米

之前係咪有巴打話見到log on 仲有SHF隻內戰隊長 今日行曬旺角現時淨係見到一間賣$750

調較緊

出另一個坑入美玩姐 啲$都唔係變出嚟

依隻都有得炒

痴線㗎，想買隻有盒2手都好吖，點知到到無

上fb收算啦

呢段放晒2隻FLASH, MAFEX 真係好D...

利申: 原本支持SHF, 但呢排MAFEX 好似好D

skin stone好似mafex自然d 如果咁比較

個BACKGROUND 好正, 唔知有冇得賣呢?

知唔知邊度有你隻Tony買？

廢廠最近發功

廢廠係 SHF 定 Mafex ?

Mafex

近排SHF有d hea, 玩下Mafex

上網徵較易搵

係咪有人搵

yes, where

深精

深水埗？

thanks !!!!!!!!!!!

好 唔該

請問見唔見有hela？

豆城啲ML幾錢？

199

好似 189 sorry

FB見到一set GOTG 勁抵
可惜畀人秒左

同問有冇hela

我仲上網訂左

咁正 去附近嗰間睇下先

返大貨都唔返wave 2

星期三先得閒去豆豆城 想問下係咪都要搶架
我搵緊隻hela 有真人頭嗰款
見有一款係冇

Figma 出左忍者batman ，正過shf 個隻好多
好彩無訂

有人頭好似要第一套 佢雷神3出左兩套 一套係同gotg2
舊嗰套係同漫畫人物 如果你要頭雕 豆成無既話 我建議你去灣仔 太原街揾

呢個應該就係無頭嗰set

出左?
個頭好細

有頭雕個隻hela送既baf係hulk既手

我覺得可以

公佈 多配件同有在布披先

根本無第二個選擇,無其他公司出

個頭好似細左啲 ，但配件好多

個頭雕好靚

真人都正

Thx ching 好詳細

呢兩日追左呢啲

全部SHF?

Mk-1, war machine 係山口式

Wm mk3係marvel legends

買d收納庫都大出算啦

Figma隻ninja batman成千蚊
套野又唔係好睇

岩岩買，抽大蛋 好緊張 好在靚仔

冇睇過套野 對呢啲設計冇感覺

淨係想要架妹 catwoman

我幾like..但成千真係不了...

Shf vs 山口 war machine

見到成千蚊，鳩都縮一縮

我唔鍾意山口個關節位 買過隻mk7

SHF ??
GOOD >?

睇完Deadpool
希望SHF 真係會出
好似冇廠出過6’’ 嘅電影版？

1/12無出過 我都想佢出電影deadpool

唔知post係邊
邊度有呢set野買

Yes shf
關節好實淨 造型靚
但配件少 唔加特效冇野好玩

My updated collection

入shf jl batman的都是勇者

美隊盾係咩版？

點解 ？好差？

油光滿面同矮

早排買左，仲未得閒開箱

上身唔夠漲

但隻色好過mafex bvs

mafex果隻身型比較高瘦唔太似，雖然都型但冇戲咁横，反而shf呢隻夠横同面型似好多，係矮小小姐

我覺得shf 擺呢個pose型到仆街喎
利申 shf 同 mafex 都有入

[img]

Bandai 撚狗
利伸：訂左

Shf jl batman關節位太柒喇

痴撚線....仲要係錯既

Civil war

玩慣bandai d 關節 實淨太多

War machine mk-3 shf絕左版 逼住買ML
完全唔係嗰回事 仲要唔同比例

除左講句屌喇星之外都唔知講咩好

（不過都會買 ）

吹撚漲咩屌你 隊長冇盾

美少女戰士咩屌你
(利申:訂左 )

隻cap名乎其實老翻玩具
老翻質素，武器錯配

財團B好波

有無去海港城？

冇 太灰了

今個月shf出thanos + captain ?

今個月cap, iron spider
6月thanos mk50
7月black widow

支野想點.....

好想入 thanos cap bw 但怕 現時點會食炒

香港乜都炒一餐

驚iron spider 炒，本身唔訂嬲冇爪
無啦啦加返...屌bandai

個爪又錯色又肉酸 本身素體又差
唔覺得炒得起

好難講 電影熱潮

有孩寶版足夠了

Marvel點解唔好似DC咁自己都出玩具？

Marvel select好似咪係囉

有冇巴打知comicave im 邊到有得買？周圍搵都見唔到有 睇中左隻igor 同striker

其實支野係Corvus Glaive個支 刺穿vision個支
但我唔明做咩唔比Proxima Midnight個支 仲唔明既係比支矛都唔撚比盾 dllm

淘寶好似平D，香港買好貴

btw 我都想買mark 33+Mark 25，不過唔識淘

同其他網上購物一樣

買mafex jl batman咪得囉

橫得滯，變到好肥咁

shf batman肥矮 唯一好處 平

依隻難d

冇錯

Igor 真係好靚 諗緊買
買就一定買埋格納庫
但最後一野追左mk2-6,42 43 45 46
再買好似有啲過份

Dc essentials兩隻新公佈

第一次 Amazon 買ML 用Visa比但未扣錢 , 請問係到咗先比定係點

呢個比例，放棄了

點都要入返隻 講到個可動咁好
Bat同WW我一定入
分開line玩囉

我入晒dc icons 喇 屌佢

講咗好耐到底幾時出 想入gl

Dc delay
第一批話7月
Gl好似未有確實日子

幾好扭，好好J

出貨就會扣數

還返隻 icons Shazam 比我

hulk 果隻？

係，有真人頭雕

正啦，我食炒買$300

我本身都打算咁

你意思係第一次出個隻下話
二次都係跟hulk

2款都有跟hulk 跟唔同部份

係wo，第二次出冇咗真人頭

有冇人隻shf iw dr隻腳都係lock唔實，一轉就甩......

恭喜巴打 最後邊間買？

有無巴打知邊度有正價既 iw iron spider 同 CA買？

唔係20幾號出咩?

Sorry我打得唔清楚 我想問ML 唔係SHF sorry

正價難d了 230-250都有既

巴打知邊度有？ 求指教

皆旺地庫見過cap 250/上carousell

唔該巴打

個球形關節一郁就出黎，插到最入係唔係應該會啪一聲架....？

重諗住入一隻 因為揾唔返ML既 DS 而家要三思了

ML個隻唔值炒價

你唔折埋另一邊腳睇下係點

拆左，另一邊好d，禁落去會啪一聲，甩出黎果邊好緊，冇啪一聲，但唔知係唔係緊得濟迫左出黎

balljoint位定方型個joint位?

Ball，試過兩粒關節掉轉，但有問題果邊個窿位都冇啪一聲

即係個balljoint唔玩都掉出黎?

唔郁佢就唔會既，左右擺就會甩，影完相落支架頂住算啦..唔搞佢啦，搞到手指都痛

我知呀Ml炒到3百幾 不如加少少買 shf
而家500 SHF DS有無交易？

可能腳個窿位變左形 拎風筒吹下腳個窿位佢 吹到微熱 再吉個balljoint落去
等佢唔熱再試下左右擺睇下會唔會仲咁易甩

ps 唔一定得 唔係手唔知實際情況

上隻魂限應該得

其實隻野唔差，係隻死人腳衰d囉

隻眼上一隻好似好dd 腳中sad就真係唔好彩啦

Collection updated

有冇爸打知邊度有shf d ball join 賣？
即係兩端係球形中間長形

shf好似無出呢d配件
就算有都係其他廠同唔知有無咁細粒

自 ， ragnarok set 果隻出左兩轉貨都無哂，依轉係best of t&g

淘寶搵唔到細粒joint ,有時斷手真係唔知點算

暫時未有咁既情況
再唔係複件 2邊斷哂就無計

巴打好齊
仲有高達

新入美玩坑 賣左啲高達填數

整埋射燈 好有心思

用led好啦

robot 魂？

幾正

luke 開始派貨

去經拎

撲緊返屋企拎單

咁多SW 巴

已拎 ，返屋企先開咗佢，希望冇中獎

想後J隻 rey bb8

bb8 我有買 ，rey就有，rey幾靚，依家好似3百尾至4百都有

打錯，bb8冇買

好驚射到d ironman 甩色
Shf 金屬紅垃圾色嚟...
間中開嚟欣賞下算

R魂多，高達，咩都有啲

砌hg個仲好玩

無攞單
等下星期一返工先再拎

已有開，冇中獎 ，件底衫個質感好正

呢隻luke最緊要個背脊
宜家笨大配個羅盤

背囊

訂 個價幾錢 本來冇打算買 依加見又幾靚想後J

訂價485，依家好似炒到近700

不了 好彩有訂ep6 Luke 唔記得訂老豆

ep6果隻之前追咗，通販果啲我唔訂算，反正唔會炒得太勁，魂限果啲就睇角色

通販唔訂+1
ep6 luke再販 ep3 anakin通販都無訂

我去到見到 338一隻 上carousell見到200有得訂

carousell買算啦 皆旺seafood價

都唔係，間唔中都執到好野

都係
cap我係一落去右手邊頭幾間見到

想問下呢到有無巴打有儲ml既3.75？
呢隻

巴打係邊間訂，我訂左重未有得拎

孤

我都係孤
係咪唔同鋪都有分先後

應該係

灣仔call左攞
不過無帶單

幾正 香港點買到？

下星期先訂 排到低層咪啦

八月先出

咁點買？in屎果d lego？

mk lego store?

係咪一個大紙皮箱放係門口比人揀果間？

唔係 出1-2間鋪 好多robort魂 走火後門對住
仲有無真係唔知 今個星期頭見到

我頂你tony d 鬚印到咁

未入櫃

shf宜家係咪想唔撈呀

B記無驚過

出到咁都有可能照炒

鋼鐵軍團：屌你好撚逼
Tony: sorry 我搬左去香港 將就下

LCS應該有不過實貴
$99美金, 佢多數賣 1k
唔急玩等 ins 返大貨先買
平好多

去開let's 買

自組版沙兵 都幾好J

係us$160
香港LCS應該開$1600
就算收1300
都唔多底買

大家覺得shf bw使唔使訂

如果想搵返hawkeye同figma deadpool 應該去邊搵
旋轉都無

女角我會訂左先

仲有得訂咩 利申訂左
Hawkeye 見之前fb group有 750
都係偏貴..

全部冇訂等老現

bw 7月等老現啦
月尾有cap同gg仔

冇買HT1.0嘅，今次2.0要入手

dp 2.0 ds2.0都要了

已經訂唔到啦

想買隻可動iron man figure
咩牌子質素最好？

要邊款先

冇咩所謂呀
純粹想屋企有隻iron man 玩下
最好有埋人樣既

12吋就一定係Hot Toys嫁啦
6吋就可以揀SHF隻Mark 4

執左成日
終於執好個櫃

Shf啲架係咪實啲？隻flash 咁都可以凌空到

除左hot toys
質素最好就係shf ?
我見到周街都係King art 都幾真
大家覺得點？

mafex,comicave都有出iron man

MAFEX 就不值一提
仲要出得AVG2
之後嗰d都唔會再出
IW一隻都唔會出

其實都重有Marvel legends 既 $200有交易 不過全部都係膠造既

唔係架 有啲都好鬆 睇你點就道力
Batman擺到嬲

長用射燈會唔會變黃同熔膠

個櫃邊到買

Ironman 嗰層好正

唔會長開啦 執/影相嗰陣先開

淘佬2千2全包

Thx

Yes

有冇爸打買左SHF 魂限既
老年Luke Skywalker??

你老闆成個現時點都搵唔到shf 奇妙博士

訂左一陣攞

冇lightsaber

冇係岩既
但係背囊冇可能唔跟

臨尾同kylo Ren 大戰有劍架嘛

個造型都唔同

早幾日信和孤仔同五月都有幾盒，前日孤仔已經見唔到，in’s 只見過1.0，iw果隻上星期見到得1盒

其實我隻櫃同你一樣只放到6個庫, 但係淘寶嗰隻窄身少少就可以放齊7個..

仲諗緊6個同7個

其實我度過打側係放到七個 等緊mk7
即係佢本身都有少少U型 邊對邊拍齊係得

hoa都400幾蚊一個 我買多7隻figure好了

左邊淘寶80人仔，都可以著燈。不過係插usb

80仔都ok既 不過後追1-7就難d啦

遲下shf會有iw既thor，falcon,war machine同Hulk試作品睇

hulk就見過試作品
falcon都出

有咩問題

無話有問題...竟然人氣一般既都出姐

Falcon唔駛整真人樣，笨大最開心

黑人人樣笨大做到既

Falcon
出loki,女巫先啦

想笨大出deadpool多啲

都係差MK1姐...

隻隻食幾百蚊炒價 都好金下

有無link

有圖？ iw Thor hulk falcon

結果成旺角都見唔到奇妙博士
現時點一隻成八百
點買

成八百買一隻shf
不如買ht

cls 800蚊 都話d人炒上腦
ht post仲有人話愈多炒家愈好

$800係舊版定infinity war版

Iw

我見到仲有$500樓下
買唔買好

Where

澳門

我岩岩先行過....shf 1.0有火版500，iw版530，都係in’s
反而800蚊真係見唔到....

SHF會出哈利，有冇人中

大王

睇落唔錯

出齊都幾甘下

咁多配件都唔平啵

賢者之石

想問下,想搵隻6吋 黑武士玩,係咪SHF 1.0 果隻性價比($300內) 好過2.0?

MAFEX太貴,唔追了

SHF 1.0垃圾黎

孩記算啦

樣都唔錯

一入就要3隻一齊入

到了

係咪無得散買？

antman wasp應該有 佢300幾蚊一對

又係時間打游擊戰

但係我想要呀智

個個9up frd?

唔明

呀智?

雷神呀

toyrus啦雖然機會唔大

又要黎個 全港斗城一日遊

哈利波特每隻488

我試過一次搵rey失敗後唔會再遊

好彩無愛

上carousell啦

希望有啦

Rey 外國訂好平，今日見到wave 啲炒價覺得香港人好癲

都話自己訂仲平 係廢事煩姐

最煩係搵人一齊買野一齊夾運費

咩價位先

諗緊幾時入貨 下個星期應該會平啲 但驚冇晒

隻cap出到咁 d配件

shf隻妙麗同埋luke個手肘關節位我覺得好礙眼,但網上面好似無咩人咁認為

日玩同美玩既不同

咁開心

同場見蟻俠同蜂女，頭雕唔錯的

wasp靚呀 ,頭盔見到眼 好detail

呢期ML女頭雕好大進步，係咪請咗韓國師傅幫手？

街都有iw thor 散？

韓國師傅 hottoys咩

咁大個仔 第一次覺得地鐵好慢

屌mafex 出bale +忍者大師 破產了

反而一隻BW都見唔到

我都見到d圖 好撚痴線

Bw我等shf

Mafex 開創左配件流...啲配件好正

無 間間都話無

係shf hea開而大家亦接受

睇黎要成套入了

有冇link望下忍者大師

你嗰隻無拆baf?

唔通我未揾到你果間

Cap 420 iron gg 580 cls

我意思係佢啲配件打散係唔同figure 出,要齊就成套入晒

都係 不過好過唔出

woo 好毒呀!! mafex ...shut up and take my money

我而家去斗城碰一碰 都係無就遲啲比999算

Btw 多謝你指路

Shf captain現貨賣返訂價414
Iron gg就訂價485 現貨515 最後買唔落手

Btw starlord做得唔錯但宜家仲有好多貨 賣到365 captain可唔可以落到3字頭呢

starlord 365邊到有

已在旺精入手iron gg 515 今晚補圖

信和 一樓弧仔

Thx 巴打

隻紅唔知點解好深色 明明背面官圖都唔係深紅

快手喎巨龍巴 你都入埋美玩post

我仲交收緊 喺街未拆

Shf 官圖參考性有限 我都好嬲劇中質感明明係令身
Bandai

有冇買埋巨腸？我未買

好J過孩之寶

有 iw line all in
等下啦呢隻跌硬 我心急姐
等黑豹公布會唔會有盾

隻爪實物又唔係咁差

我都諗住等一排先

同captain比 呢隻超出左期望 可能本身無咩期望
Captain得個幾隻手同支濕9矛 如果價錢唔落到3字頭 咁注定要買孩仔個隻

送支濕鳩矛真係幾戇鳩

你比midnight個支都無咁嬲

做乜個個都追gg
隻色同個素體真係屌唔落 依家仲要升到五舊

啲爪加返少少分

唔知孩記會唔會出有爪版呢

睇完avg3失守入坑
明明之前一路都忍到

多幾草野

starlord平過訂價 唔知cap會唔會?多貨過iron gg好多

有無人隻shf mk43退色退到有d位變左粉色

其實係咪冇人買變相好似多貨過GG

Same

Bandai 啲金屬紅係咁
參考SHF 拉打kuuga

Star lord而家最平365
相反隻strange 冇曬影

已狗衝star lord
好抵玩

Star lord個頭彫夠似

上一隻ds都貴左

可能係

仲黏黏地

有冇人知多唔多marvel ver 魂stage?

隻爪唔係錯色咩

好撚多 晶品128

官圖銅色 大貨就似返金色

無 因為之前睇官圖記得係紅藍

唔記得後尾電影有無改
Hot Toys好似都係金色 由佢

其實紅藍靚d 不過得cosbaby係紅藍 其他都係金色

1/12好似好正

岩岩影好 gg 幾正 冇買錯

隻gg 條腰有冇改善到 訂左未攞好驚一扭就斷

我對上一隻已經唔敢大力扭
係就住就住咁擺pose
呢隻我目測關節設計一樣

好似話腰係新關節

咁暫時都未見到有人斷腰住嘅 定係大家都怕左佢就住就人土

佢成隻都要改模, 關節有改都唔出奇

隻隊長無新盾？

無呀 得2對手同一支矛

真係好樣衰

睇落兩隻都好麻麻

正喎 無新盾興趣大減又省返幾百

應該有補件出既 有廠做實有人買
但頭雕好難頂

成個金行劫匪咁

好似香港天台個幕

第一集第一次搵月gordon個樣

Gordon 指日可待

那裡有訂?

出gordon即係要出bat燈

好似ragnarok襯d

未知 見到再放上黎

謝謝

想問下shf spidy homemade suit腰關節係咪同infinty war ver一樣？

阻一阻大家花幾秒follow我個玩具IG @mingtoyshk

以後有新野會出相，間中會搵舊野影返啲靚相

Mafex而家真係好撚高質，返唔到轉頭

下面望落有啲似mark ruffalo

只要改善關節唔易斷就掂

其實宜家仲易斷咩?

shf隻thor終於掂啦

對上有關節炎應該係superman bvs version

布袍

隻黑豹又借啲意出多隻呃錢？

即係最近訂個隻係無真人頭雕,得紫邊果隻先有?

好狗 又出多隻

好似唔錯咁喎

This is Bandai

隻iron man先賤

無限之賤

Thor 同 Bp 有link / 圖？

falcon對翼摺唔摺得埋?

睇見thor同力架再望埋bucky真係

Bandai我屌你老母臭閪！！

有冇人知對腳有冇得人手整實d

mafex Harley Quinn

尿布尤達大師

Thor好似唔錯，不過都係個樣要重油

yoda, thor, wm mk4都中哂

yoda大師

冇改exactly一樣

終於等到yoda

痴媽筋又嚟 今次真係有劍

有冇高手？

入笨大我信

咩問題?

關節就要折開黎睇先知 有無勇者

好鬆，扣唔實，郁兩下就跌，有冇方法整緊佢？

Balljoint好容易姐
我自己係用aa膠點幾點係個球形上面 完全乾哂先好啪返落去
我shf im條眼軟左都係咁

ic , 但aa膠唔會太勁，腐蝕個joint咩？？

我會d都係咁 還安好
你怕既可以用指甲油 其實原理一樣係個球體上面加厚一層 up2u的

thanks 絕地爸
may the force be with you

完全乾哂先好啪返落去
完全乾哂先好啪返落去
完全乾哂先好啪返落去

重要既事情重複3次

雖然油完都唔似 但如果出成咁我諗多好多人買

點解人地影到咁 打燈先靚 實物好似唔係咁既色黎

ok, thanks
你有冇入 老版 Luke 玩下？

我覺得油完仲唔似

一早訂左

我覺得佢鬍鬚印得太整齊

變左石修

bucky d鬍鬚都做得自然好多

油完有返少少殺氣同個輪廓深左
本身個表情好似wfc咁

已經無得淘

本身幾錢個？

未油60-70 油左around 200

thx

原來仲有The Senate Emperor EP 6

現時點有3間都有奇異博士，6條魚有找，反而想知king arts 邊間買抵d，想要mark3個隻

有無巴打見到邊到重有孩記雷神賣，聽日收工去買？

晶品啦 佢最多
奇異博士咁快就炒

好有躍動感

不如估下邊隻SW係魂限
Yoda Emperor Ewok Boba fet Luke Ghost Obi Wan leia 希望唔好過一半啦

ep3 obi 9成係 因為ep anakin竟然唔係魂限

一係就冇貨,一係全部都咁貴食炒價,加多兩三舊買到king arts 啦

全套買就有

Ka得im 1/9 我有幾隻既 不過qc真係不了
Shf ds比人hold起哂黎炒 starlord就多多都有

佢3.0唔比頭雕係有後著

真係諗唔到原因唔訂

良心企業，雖然越來越貴

係越來越貴 但諗到shf得隻手換 色可以skip既就skip
咁計既話 400尾500中算係咁

仲要details 位做足

隻flash就係最好證明

但面相唔夠b記好,如果改善埋d樣以後可以飛起b記

面相見人見志啦
笨大避得唔出全相就唔出 佢出返d無頭罩頭雕就可以比較下

頭罩比頭罩都係shf贏,仲有隻女俠面相都係贏曬,
係衰在b記留一手唔化妝,
我覺得b記成日陰陰濕濕,佢係有能力出得超好,但就成日留其手,
我自己都希望其他廠快d追過佢

Ww要油先靚
Mafex 星戰完敗 最多叫用布件

但是EP7達哥 Mafex正d

個隻重塗完好好j
Shf隻達哥都係一般 仲有d頭大身細 個人認為

新舊都出 好毒
Btw 三部曲bruce件西裝係間條 失敗

aeon，狗城番左貨既話就有

睇左銅記反狗，同九龍城aeon得黃蜂女同蟻俠

狗城返咗貨？

唔知呀我都係呢日得閒去搵

IW Thor?
岩岩係現時點見到返左幾盒，$350

頭先係皆無件328ok嗎？

狗衝中，幾樓？

唔知係唔係叫1樓，總知係底d果層，
一上扶手電梯左右兩邊都有排格仔箱，其中一格返左好多marvel legends，包括IW Thor

但無baf，我唔知咁買值唔值，但有愛我就買左算

thx巴打已買 無件費時再衝番去皆

去到開格睇得返BW
想買Thor

Sor巴打我買左，重同個女仔傾左幾句

antman個死人濕鳩樣又幾吸引

眼鏡妹？

唯有等下次

重以為唔洗買全套

巴打走左未？係唔係旺角？

走左 做乜？

係旋轉見到260一隻

有？ 幾錢？

遲買平幾舊

有驚喜，無件算合理

算啦 當我同佢無緣 我試下Carousell 買唔買到先

唔該你先 巴打

睇下好無彩有無貨，頭先見到人去睇

一定好多人想要啦
頭先現時點 我叫開格揾都有幾個人圍住我

未賣到快

返左屋企 我係carousell 出左價 等賣家應機

估唔到雷神威返次

買完mafex flash後，忍唔住追番dc系列既figure,
好在 JL 既batman 同 superman都ok

今次thor等shf

我中falcon thor等官圖

吹奏完mafex JL系列 超人賣哂JL個幾隻
flash 2轉貨都賣哂

睇展覽圖 falcon我比7分 thor我比8分

obi同anakin當玩少個頭算

有無機會同ml爭呢

我中以上加紫豹

其實紫色邊度出過？

你有無睇電影㗎

還我dc icons

有無去我上次女巫幻視pack 都係嗰度買

女巫我都未買 唔知shf出唔出

ML 呢set好抵玩喎

vision 麻麻 但想齊人都ok既

第一隻 MCU Vision 算係咁啦

成日停line換新 難

見到拉打post有人

屌我嗰隻隻眼印咩左 永遠向右望

視姦sw

ML IW Thor都幾高質

佢set會出好多
呢set正 thanos唔洗儲baf仲要靚左 im有燈 ds個頭雕新既

有antman1.0 ,有Sif

10周年 買呢set 同另一套係 hulk and hulk buster 既

硬係覺得iron spider 會再出新既 有爪既

仲有黑金豹有頭雕
另外Ironman mk1 Tony set

Thanos Im ds一set
Iron gg 同士旦2隻gotg一set
有可能咁出

其實Tony set都幾吸引 可能最後香港係炒到飛起 同埋勁少貨

咁就pk了 已有starlord 同gamora
成日都係咁 出新野引人 又要同啲舊既放埋同一pack
搞到明明入硬都變左要諗一諗
Sorry for 1999

岩就訂啦 怕左咩都炒

接推理 有一隻會係baf 咁有可能係螳螂女
9up唔肯定

如果係baf又好喎
我咁耐都未有過一隻baf 永遠無一套係全套想要

咩傻啦,328不如加錢買shf

好似有set係Iron Spider, black widow同iron man,

我係旋轉見到2xx有 wave 2 thor

又係Ironman

隻mark 1舊模0黎,個西裝頭同身都係,不過用新技術上色咁解,
最hea係d set

Miss 左 以前無買到 未開始儲

有得訂未

邊有咁快

咁先好玩
佢兩個可以同李小龍, Freddie 放埋一齊尻叫

agrer,仲要冇baf

260 啱啱交收完

依個價ok喎

左邊

個天見我食左兩日白果 所以益下我咁

如果係Toyrus賣既話就200既
但係好多人搶，所以260貴d都接ok既

斗城就應該唔係搶 應該係佢地自己友keep起左
上次wave1 一隻captain 同 iron spider 都無見過

女巫 vision pack 永遠得一兩盒

有無爸打買左Mafex Wonder Woman，諗緊收隻二手定等Mezco

又咁講,一箱一隻,唔通佢每次翻十箱咩,
廿幾三十隻滅霸可以係閒日一個下晏清曬,你 iron spider一定無十隻,
加埋電影熱潮,見唔到係正常

都係既

今日先返香港
邊度仲有antman and swap?

wasp

通街都係

2隻都好肉酸啵

信和3樓右邊個間任簡

6吋無選擇啦，我見Review隻Mafex有啲角度都似樣

1000蚊我收貨了

等埋jl 版先喇

個頭雕

新手一入

終於等到 最係想佢出呢個版先買

睇個款喱隻應該通販啦掛
d質地同剛剛隻魂限差好遠

有d似黃智賢

通販仲好平D又唔洗訂

JL出左啦好似
Shf補色靚好多

AGGER

但知唔知有冇人幫補色or 有教學自己整?

上個post我有放 睇返上個post既圖

留名

噴左正好多
set裝個隻mk50有埋燈 到時再噴啦

巴打可以share 下點噴嗎

我check翻先知未出JL版，而家市面上兩隻mafex係bvs同wonder woman版(好似係)。JL版個頭雕唔同左

好過bvs ww version既

買左成年先拎翻出嚟玩，呢隻tdk shf真係超班，可惜之後BVS隻Batman做得好差 套戲又差搞到Bandai都好似無乜心機搞JL個堆Shf 主力去哂Marvel

king art?

mafex 3.0有機會超越佢
我有shf batpod同mafex catwoman

我想要白袍版呀

Yes，屋企唔夠位擺HT，KA 岩岩好

油得幾正wo

我都有幾隻 不過qc麻麻地無再入了

等精品再有折就買埋mark 1同mark 46

有冇人知shf comic con藍色隻ironman出未

見孤仔前幾日開始有得訂

首先分屍 頭 身 下盤 三部分
之後做遮蓋遮曬啲金色
上底灰>黑色>mica red(上起碼3-4浸)
金色琺瑯油+mr hooby金屬紅補色
銀色琺瑯油滲線+補色
遠睇誇啦啦 近睇小喇叭

ml 都唔近睇嫁喇

巴打噴完 遠睇即刻有返金屬感 幾正

期待更多教學

出多隻superior iron man 俾各位巴打
希望有多啲巴打一齊加入改ML嘅行列

後期出既布改善既 但一開始既產品比唔到信心我了

想要美國隊長，但KA個隻真係不了，HT真係正好多

認真 有無圖文教學

Ht炒到傻左 後追炒貨咪預我
Ka隻antman都好似唔錯

但美隊除左HT真係冇咩邊隻好，我買Ka 個隻不如買Shf 仲好， ironman 都話叫多少少廠揀

宜家ka cap同shf cap都同價啦

ka cap都難搵

y拍

得2手 不過shf依家又炒埋，買KA仲好

有達人自改 希望有廠出1/12電影dp啦

我都想
睇完戲好想玩deadpool 嘅玩具
跟住買左figma 嗰隻頂住數先

但係因為如果有廠出FOXY X-MEN 或者相關電影嘅玩具
MARVEL就唔會畀佢出MCU同埋漫畫版嘅玩具
好小器
所以孩寶冇望

等下囉 fox都比人收購
xmen都準備回歸muc

ka cap 深晶好似見過 個度最多貨

深晶幾時特價阿，好想買

雖然遲左，但終於入左人生第一隻ml，大家多多指教

點解唔買shf 好似shf正啲 仲有幅牆玩

mezco仲正用真布做homemade suit

買唔起Mafex，唯有買隻美玩住先

有無巴打知邊到有 10週年ironman 果3隻pack 訂

邊有咁快,前面應該排左好多set未出

`

有冇巴打玩開comicave 1/12 iron man？

咁撚快 其他set呢

其他無留意 我都打左個突

消息都係出左幾日
睇黎炒家全面進場了

幫巨腸買車

佢開價幾多?

等翻出,一定會出多次,肯定

我都想知

有冇人知邊度有mezco spiderman賣???

未出 捕下現貨呢隻應該炒起

又炒

Mezco 唔訂好少現貨

我都要捕雷神

ML平好多

行貨好似有d問題出唔到
不過香港有人玩緊水貨

依家市面係唔係黑紅版？？

真係無貨上Taobao 買算

Miles個隻出左就黎一年
黑色最近出
紅藍色就係我上面講香港冇個隻

平有平玩啦 又唔係做得好差 幾㩒玩

Comicave隻HB仲未出到貨？

愛回家個隻正好多

Shf個隻都一般 又多老番

儲開shf
ML剩係買shf唔會出嗰d

Shf 既 隊長 同im 博士 我覺得幾好 gg就麻麻
同埋好貴

我同你一樣
但有時比例真係搞到頭都大埋
SW 同Vision 拍埋SHF都冇乜野
但Gamora 拍埋Star Lord 度好高

好高

電影Gg嘅話一定係入Mafex
Shf唔值
Ml就㩒玩

手都唔配多對，唔入

SHF starlord出矮咗

其實就算shf 自己都會做壞比例
例如博士太矮

解決方法就係擺個會撐開腳嘅pose

我買有幅牆個版本$550
個場景好好玩

自製suit就買im47 set 仲喺日本運緊返嚟

隻鐵血戰士之矛俾屋企人整斷左，有冇高手有方法痴得番 ？？

好正

又另外出個配件set

食屎喇！唔會再上當，無喇喇放棄icons

我覺得身形好核突

我覺得呢個比例用真布好難做到修長咁
隻ragnarok thor 睇官圖都覺得好肥...

但配件，面相完爆其他廠
有冇人知幾時出貨？

有冇巴打見過想買幾隻做雜兵 Cap set嗰隻兵仔好似貴d+小 冇嘅deadpool set嗰隻都得 (雖然唔知佢係咩各色只係睇deadpool back in black見過下 不過佢都幾有雜兵相 ）

矮肥型好怪
gg一向係牙簽型嘛

冇盾嘅隊長

47 set幾錢?好似好貴咁

我喺二手網買 1200連運費
成兩個禮拜而家先到hk仲未派

玩shf就唔好講比例啦 星戰定英雄都出錯哂

btw比例控表示好難儲

下面張圖，隊長心諗比碌矛我做乜鳩

衝唔到batman3.0

出左啦咩

今日出

個身型太橫

本來覺得好好睇，比你地講兩講即刻冇心機想要

homemade suit好dd
呢隻真係嘛嘛地

Homemade suit 連訂都唔見有得訂，個隻我都睇中左

官網無咩？

冇人答到
Always delay

第二隻死貨嚟

有d怕怕

Shf咁易爛架咩

前一隻以前都係死貨

好出奇咩 拉打post先有人一開盒就爛

ML比起shf真係冇咁易爛

ml 粗玩好難爛 安全標準都唔同啦

Marvel Legend Xmen wave今個星期出

又要洗錢了

唔係7月咩?

唔見有開訂

係7月
喉住隻狼人

咁就好 想預100內1隻 如果係cap wave兵就應該唔得

有冇爸打入左 DARK KNIGHT 3.0, 對比SHF 邊隻好D?

又係漲左

一隻baf救全set

真 除咗spider ham同poison 外 其他都不大興趣

依隻真係搵唔到有得訂

想入隻大約6吋deadpool，figma同山口式嘅deadpool巴打有無咩評價邊隻好d？

不如入Mezco啦 好似幾正

Shf 隊腸已經跌破370啦

武器配件好正，但得好少眼嘅配件換
係咪暫時未有一隻係接近電影個look?

我都等緊電影個隻 士旦搵間廠出啦

話說仲有無見度邊度有得賣doctor strange iw? 個時仲諗等跌，等等下就唔見咗

無哂貨咁 死魚眼都可以炒
我諗佢starlord賤賣就拉過ds個價

前排睇完就想入隻玩

我都係 再唔係搵返上一隻

今日買左mezco classic Spider-Man

白色個隻都幾型

上一隻係？

呢隻靚d 同埋iw電影入面都無手套既

睇錯以為講deadpool
我都覺舊個隻係靚d，time stone可以自己補番色，而仲覺得舊個隻件衫接近電影多
但有種有新就想入新嘅感覺 我如果再搵唔到應該都會跟你一樣

我早排都諗左好耐
做左唔同research
結果揀左figma

到

山口邊到仲有？

二手谷成日見人放
真假都有

上網睇睇下想入埋 venom同carnage 好鬼正

但山口擺pose 真係好角度限定
有時好唔自然

真的嗎？ 我見啲關節好撚好扭 所以心動
睇佢同shf spidey 比，啲動作似番漫畫可以誇張啲

係
山口一定要擺好誇張先得
以前我一埋機械人
玩玩下頂唔順放晒

我都聽講過山口式擺pose難，我自己擺d pose又係好基本個d，但因為兩個廠都未入過，一直都唔知兩邊質素係點

山口式就係難在你想擺基本POSE都難

兩條基佬

呢度係咪少人玩shf

唔係既 好多shf死忠係度
可能最近無咩出姐

嚟緊出滑嘟嘟應該好多人會入啦

Mk50同滑嘟嘟夾埋都1k啦起碼

正路應該shf, mafex, mezco混合玩

窮撚表示要夾埋black series同marvel legends

由toybiz玩起都係鍾意美玩果種粗糙美,夠man,shf日系風硬係覺得好似纖細得濟,
同埋shf size唔夾孩記,而且出得慢等四五年都未必出得齊,
所以一定孩記優先

見到超人玩具有貨499
三個頭有誠意

滑嘟嘟又要衝現
我覺得完咗套戲會多咗人買，加上呢隻做得靚

有
不過最近買完都無乜時間玩

有幾間賣600

另外shf ds已入 美版照殺

6月中出 咁上下時間就要去打遊撃了

訂左c3po
重未得閒攞

我係shf, marvel legends, black series 夾埋玩
Mezco 未買過呀
對gladiator thor hulk 有興趣 但好似話會瘋狂delay

咩配件都無賣6000幾yen 好過分呀笨大

我同你相反，玩慣拉打，龍珠
扭開shf 隻關節

Shf 出ironman 好積極喇 係配角永遠擠牙膏咁出

開左個頭allin
迫住要買埋

基本上第一日出去信和
訂價貴幾十就可以拿下 過兩星期就睇運啦
Starlord跌
Dr strange 升到hihi

呢隻真係好唔抵 為儲而儲 我明

Cp30我買左模型 起碼有電鍍

暫時跌到仆街既有做幾幾靚既starlord同不知所謂既cap 2隻都去到360了

Iron gg仲係500頭 400尾浮動

買Shf定依隻好？

差2，30蚊 一定3.0

本來諗住買iron gg 結果

Shf 宜家3百頭都有
但mafex 遲啲有配件包

睇實物再決定
btw 3.0一票

日系風我受架,不過美玩0黎講鍾意美系風多d,
拉打我覺得唔錯,龍珠就覺得shf出得比夠hea,
Shf marvel 等得太耐真係好難頂,,做完電影幾年都未齊,
咁我d幾年係未咩都唔玩呢?如果買孩記止住咳先再買shf,
我不如剩係玩孩記統一size算啦

隻3po唔值

shf出星戰好過marvel
marvel都係邊邊做得好買邊隻

腳踝位出得差 無咩可動

日系玩日玩，美系玩美玩， 戰隊龍珠就日玩算

無咩點玩日系,拉打都賣哂了

啲拉打擺埋一齊好正喎，你咁捨得賣

黎緊mafex仲會出Bruce Wayne,有更多配件比依隻用

拉打bandai獨家冇得揀
但係美玩有得揀，可以唔洗焗食shf

香港天台潛行look

今日訂咗佢

買1/12電單車比佢

6吋紅女巫咩版最好J ？

仲有咩版可以入 cw版送都唔要啦

一定vision two pack 架啦

係咪炒起左？
普遍幾錢？

我之前係斗城買 399

依隻冇得輸

因為有Bruce Wayne+配件包先決定買依隻

好難擺pose 扭兩扭隻手就甩

用雷神3頭改返靚隻AOU Thor
想咁整好耐但真係好貴

3.0定以前廢廠既出品先

換埋布斗仲正

3.0

我又無事喎，手臂甩？

係啊 仲要兩隻手都係
唔通中獎

咩位甩出黎 中sad咁可憐

成隻手臂由肩頭甩出黎

唔係balljoint甩既話 好難整

琴日擺揸槍pose 擺咗我成個鐘
宜家唔敢再郁佢

聽到都sad 拎去換啦 雖然機會唔大

已淘 等到貨

為隻thor 勞師動眾

隻SHF IW Captain尋日行完街, 睇到最平350
係咪一直跌緊

幾個月後可能跌破300

太樣衰，又冇盾

之後有冇可能會補返個盾比佢？

冇計 bandai出得太垃圾
但又想齊人

同埋shf隻hulk好核突

等出iw thor

無買過shf marvel
第一隻訂左 iw bw
第二隻會係 iw thor

shf marvel我都係得mk43 45 46同ds
marvel頭雕差星戰好多條街 簡黎買

一講ironman
完來唔記左有隻mk3同tony收埋左未開來玩
tony頭雕幾好
iw bw 同 iw thor 希望無伏啦

iw thor快啲開訂啦

有巴打個隻咁

笨大官圖好少有大差別既 你見cap就知

除左hot toy仲有邊隻美國隊長同雷神係正

SHF iw captain?

雷神等IW版
美隊最好我覺得已經係IW版

Shf cap真係要簡一隻 我寧願簡cw版
Thor笨大唔好display only ，真係出先好

就快有IW版HULK公布，睇試作品唔差

呢隻一出一定買買買

幅圖就係小弟嗰隻

不過玩落唔係好覺眼嘅...

CW版個身型好怪 如果唔係都ok

自己補下色 胡so唔難既
我隻ds都要油返黑頭髮

aou個隻就真係麻麻地 cw同iw似改模出

不過iw個隻咁抵玩都會入隻,不過換頭雕

改得好正呀

我都有諗過咁改但最後改左落AOU
短髮頭可以等mezco/ shf iw thor
但唔會有廠番出aou長髮頭

繄係CW cap啦下話點會簡IW cap

睇你要啲咩姐
身型就IW完勝 臉相/經典造型就CW

淨係冇盾呢個原因已經唔會揀iw

遲d會唔會出返個盾？

精品GG俠440

460先岩

佢用返shf雷3個頭改 折頭盔雕頭髮

ok啵 估唔到齊齊琳價

出到咁，梗係跌啦

冇人知

iron gg算係咁啦

正呀 套套電影都有佢

Mattel Batmobile 抵玩呀

型到喊

間廠啲質素睇落又好過shf，真心希望出多啲

好差咩？

入左手啦

netflix dd冇咁快啦,佢個牌寫要2019先roll out

無金屬色我明 隻爪長d就最好
我預cap琳價 gg炒起好似starlord ds咁

mezco要睇咩角色
同埋出貨好似例行delay

要儲呢2set

我啱啱開始接觸mezco, 見d gp講都係咁,啱啱隻spiderman開訂到派貨過咗成兩年

隻gg咁垃圾樣都炒起?
跌緊啦

呢件袍真心核突
又厚又披口
d格仔又leung
同原本差咁遠

野餐布

似檯布 ,但係搵個第二隻布做既話會幾正

條西裝友個頭擺明唔掂,格硬0黎

話說就爆post,會唔會諗著整個Q&A係post頭
同埋加個副標題

出個stan lee wave，出返哂佢咁多電影做型仲好，依家硬食死貨咁

有咩Q&A要整呀

Btw,開新post先

新post
[url]美玩討論區（6） - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

成日有人去左星戰shf post問野
可以提返咩品牌 星戰/marvel/dc/其他

好，新post大家提議下點整

推爆佢先